見到山神打艾豬篇文 我咸能左

無咸撚埋右？

右你老母臭系咩

系你老母？